{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055607",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/shilla-stay-seodaemun.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신라 스테이 서대문"
    },
    "text": "新羅ステイ西大門は、ソウルの西大門区忠正路に位置するサムスングループが運営するホテルです。 このホテルは、300 以上の洗練されたモダンな客室やレストラン、フィットネスセンターを提供しています。 地下鉄5号線西大門駅の7番および8番出口のすぐ外にあるので交通アクセスが良いです。 客室には木製家具、エアコン、薄型TV、冷蔵庫などを備えており、専用バスルームにはシャワーブース、ヘアドライヤー、無料洗面用具、バスローブ、スリッパをご用意しております。 ホテルは24時間営業で、フロントデスクでは両替サービスや洗濯、ドライクリーニングサービスもご利用いただけます。 ホテル内にはビジネスセンターと宴会施設があり、Wi-Fiが全エリアと会議室で利用できます。 フィットネスセンターは毎日06:30~23:00まで運営されており、朝食バイキングは平日06:30~09:30、週末及び祝日07:00~10:00にカフェで提供されます。 ホテルから東へ約15分歩くと貞洞劇場と徳寿宮石垣道が見られ、光化門と景福宮は地下鉄で1駅の距離にあります。 仁川国際空港までは車で1時間、金浦空港までは車で40分かかります。 チェックイン時間は15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。 ホテル内のCafeバー/レストランでは朝食、中華、夕食を楽しむことができ、雰囲気はモダンに造成されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "新羅ステイ西大門はどこに位置していますか？",
            "answer": "新羅ステイ西大門はソウルの西大門区忠正路に位置しています。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ西大門はどのような施設やサービスを提供していますか？",
            "answer": "新羅ステイ西大門は洗練されたモダンな客室やレストラン、フィットネスセンターなどの施設を提供しています。また、地下鉄駅へのアクセスも良いです。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ西大門の客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "新羅ステイ西大門の客室には木製家具、エアコン、薄型TV、冷蔵庫などが備えられています。専用バスルームにはシャワーブース、ヘアドライヤー、無料洗面用具、バスローブ、スリッパもご用意しています。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ西大門は24時間営業ですか？",
            "answer": "はい、新羅ステイ西大門は24時間営業しております。フロントデスクでは両替サービスや洗濯、ドライクリーニングサービスも利用できます。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ西大門にはWi-Fiが利用できますか？",
            "answer": "はい、新羅ステイ西大門では全エリアと会議室でWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ西大門のフィットネスセンターの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "新羅ステイ西大門のフィットネスセンターは毎日06:30~23:00まで営業しております。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ西大門から東へ歩いてどのような観光スポットに行けますか？",
            "answer": "新羅ステイ西大門から東へ歩くと貞洞劇場と徳寿宮石垣道が見られます。また、地下鉄で1駅の距離に光化門と景福宮があります。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ西大門から仁川国際空港までどれくらいの時間がかかりますか？",
            "answer": "新羅ステイ西大門から仁川国際空港までは車で約1時間かかります。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ西大門のチェックイン/チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "新羅ステイ西大門のチェックイン時間は15:00から可能で、チェックアウトは12:00までです。"
        },
        {
            "question": "新羅ステイ西大門のレストランでは何を楽しむことができますか？",
            "answer": "新羅ステイ西大門のレストランでは朝食、中華料理、夕食を楽しむことができます。雰囲気はモダンに造成されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 435,
        "QA": 600
    }
}